有冇人鐘意Bonus Marks?

首Grenade真係好正

Bonus Marks

Bruno Mask呀

咕嚕

Bonus Marks嗰首叫Generate

幾好笑
多謝你！

每次做卷見到都好興奮
可以爆分